去年3月即将开始封锁时，他把显微镜从实验室带回家，并带走了大量灰尘。来自太空的尘埃告诉我们关于我们自己的什么| Natalie Wolchover | 2021年2月4日| Quanta杂志
研究人员能够使用一种特殊类型的显微镜观察波纹图案。物理学家记录了有史以来最短的时间跨度——| Maria Temming | 2021年1月29日|学生科学新闻
医生通过显微镜检查胚胎，以确定它们含有多少细胞以及它们是否看起来健康，并选择看起来最有活力的一个。一家以色列初创公司如何利用人工智能帮助人们生育|凡妮莎·贝茨·拉米雷斯| 2021年1月27日|奇点中心
她在一家医院找到了一份实验室技术员的工作，在那里她用显微镜分析组织样本。琼·阿尔梅达不太可能发现冠状病毒|苏珊娜·斯莱德| 2021年1月12日|华盛顿邮报|
谷歌在显微镜下拥有的其他库是Lodash，可能还有下划线。谷歌灯塔现在推荐JavaScript库替代品| Detlef Johnson | 2021年1月5日|搜索引擎土地
你是不是因为知道自己在显微镜下而在暮色中格外挑剔？克里斯汀·斯图尔特的复活|马洛·斯特恩| 2014年10月11日|每日野兽
前面提到的那个穿着实验服的人坐在显微镜前。女孩喜欢科学。我们告诉他们不要这样做|Tauriq Moosa | 2014年7月17日|每日野兽
在20世纪70年代，不需要显微镜就可以看到各个级别球员的颈部和脊椎受伤情况正在迅速升级。第四十八届超级碗将是迄今为止最暴力的一届| Evin Demirel | 2014年1月30日| DAILY BEAST
在随后的余波中，东区天主教高中发现自己受到了媒体的密切关注。为什么推动天主教学校留住已婚男同性恋对LGBT运动不利| Keli Goff | 2014年1月24日| DAILY BEAST
有了皮尔巴拉的这些微生物系统，你可以在野外和显微镜下看到这些东西。”地球上最古老的生命迹象“在澳大利亚发现”《电讯报》2013年11月13日《每日野兽》
硝酸脲或草酸盐的晶体（图19）将很快出现，并可通过显微镜识别。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
在这两种情况下，化学测试将显示血红蛋白，但在后者，显微镜将显示红血球的存在。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
显微镜通常显示肉毒蛋白、细菌和大量酵母细胞。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
将其放在显微镜的工作台上，用小火焰加热其中一个突出端。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
一种需要用大头针和真理显微镜，用一蒲式耳的麻絮或罐头来挑选的谷物。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。